中共隱瞞疫情，令到香港和全世界疫情加 劇，公司損失百分之七十生意，面臨破產

可否告中共或香港政府要求賠償損失？

早就應該告
佢封關咪無事
睇下台灣